(證據確鑿)係波台發現左個list 無人講！

波台警員名單大公開 v5.0

核彈

推上熱門！

點解一直都無人講

！！？

假膠死撚開啦

拉

證明連登比黑驚滲透係真！

假膠可唔可以收收皮

波台警員名單大公開 v7.0

有最新版本

但樣主po漏自己

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

何謂真何謂假

咪屈

講緊羅蛇

米屈港父唔係驚犬

佢__都敢殺
應該公安黎

岩，佢係公安，成日上微博
btw, you ripu know too much!

Cc台知名軍師開=fced post

港父放過我啦

推

好多5毛入左黎
證明個list好大機會係真

心水ching

羅sir

核彈，連仔請置頂，推

pr公司買薑絲ac

幫推